有一種悲傷 是你的名字停留在我的過往

如果我同你之間既相遇 無佢既存在
或者我地就算做唔成情侶 都可以做到朋友
而唔係好似依家咁 夾係中間大家都咁辛苦

嗚